[外國人評香港] 為何香港在衰退？

好多point 都好中

Short answer: because of China.

呀媽係女人嘅答案嚟

香港有咩問題唔係支那嚟
真係諗唔到一個link唔到去支那
起碼政府唔係民選已經佔9成問題啦

中囇

Youtube comment 又一堆英國人冇畀香港民主點點點

當初有公投或者個傾個自治多啲，用新九組嘅政府都叫願打服輸
但問題係英國同中國嘅交易下，香港係完全冇say嘛，之後聯合聲明兩國又唔洗守嘅
成件事就問題多多，唔嘈先奇

作為一個90後真係無力感好重

香港土地開發率唔夠25%
地少人多仲要呃人到幾時

因為97個時勁個堆，有遠見個堆走晒，留返班垃圾係到

香港贏支那城市嘅就只有香港人有「冇支那更加好」嘅意識形態
當香港俾失敗主義洗腦洗到唔記得香港曾經有得更好嘅時候，就同支那冇分別
所以你有無力感，so what？你覺得烏克蘭、波蘭嗰啲夾係俄羅斯同德國中間成幾十年唔無力咩？但人地依然會反抗
唔好賴港豬呀，人地人口成千萬人，反抗人數都係唔多，但人地都會反抗。
香港近年就俾啲失敗主義影響晒個頭腦，明顯係網軍嘅攻勢都會中伏
根本冇失望嘅現實
想略盡綿力嘅，做鍵盤戰士，宣揚叫人少發失敗主義
控制言論係好重要，網絡係我地嘅優勢，網絡言論根本冇輸嘅理由

如果你唔係奸就一定係蠢
香港會付出嘅人根本遠超你所想
我問你，雨革第一日出金鐘嗰嘅「和理非」，你覺得有幾多個會同你衝？我諗根本9成半香港人都唔睇好雨革會有噉嘅發展
嗰陣根本係覺得衝出馬路都冇人跟，個個都係和理非，結果？係，好多香港人都係勝利球迷，唔止香港，全世界都唔會有多數人同極權對抗，德國佬都做唔到
點解雨革會有咁多人肯出嚟整路障嗰啲呀？唔係佢地有希望，係因為個氣氛帶動，所以點解支那咁唔like煽動嘅人呀？因為佢地知，一煽動到民眾，幾港豬都會出嚟對抗佢地囉！噉我地做乜要散播失敗主義呀？背道而馳喎！
定你根本就有心想維穩，直接嘅講

日日150隻, 仲有工作簽證, 仲有中國高層唔知點解可以直接有香港護照.
開發200%都係"地少"啦!

兩個字
支那